【請廣傳】16歲少女盧綽瑤失蹤近一星期 你有冇見過？

16歲少女盧綽瑤於12月2日上午在葵盛東邨最後露面後便告失蹤，其家人於12月4日向警方報案。她身高約1.65米，體重約41公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚，蓄長黑髮。最後露面時身穿白色及藍色校服、藍色外套、白色襪及黑色鞋。
警方呼籲任何人如有盧綽瑤的消息或曾見過她，請致電3661 1174或9143 9685或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

推

推呀
搵人呀

捱

究竟香港發生咩事 保護市民嘅人變成殺人兇手 仲有冇保障？

推呀

Tuiiiii

Push

死黑警食撚屎

push

被人捉走

睇吓呢度幾撚多負評?
連刀都唔敢帶，點解仲要做哨兵送死?

連登而家仲係民智未開
仲唔識得人命比法律優先
你命都冇法律對你嚟講仲有咩意義呀屌你老母?

推到搵返

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Pish

推
手足快啲返屋企

Pushhh

up

推到搵返

Up

推
推
推

或與任何一間警署聯絡。

Rip

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

又失蹤

之前尋人post
又係搵十幾歲女仔
佢幅學生相
同出街/化咗妝/近照 兩個樣

如果易容術
建議貼返完全體嗰個樣...

曱近平

p

12.8

唉推

一陣維園見

應該送左中

黑警因爲一句「我是中國人」就比支匪用民族主義洗咗腦

721

香港人要成立一隊偵探，專門搵人

敵人既在明也在暗
要贏一定要重組政府 再獨立

絲打請不要單獨行街，出街

最好有刀手保護絲打

推！

搵人呀

Push !

推推推推

納粹黨都認為自己保護緊德國人

應該係比福建幫拐走咗， 依家根本就黑幫治港，有黑幫背景嘅人都做到總警司。

btw, 有冇發現男性失蹤人口搵返嘅機率比女性失蹤人口搵返嘅機率高好多， 呢排陳彥琳嘅女性friend又被跳樓自殺咗，又有極大量女性失蹤，大家都知咩事，再咁落去香港遲早玩完

比狗咬？

推啊 推啊

下

今日3點 維園見

tui

puah

RIP

唔該啲女仔要帶刀仔
為咗保護自己一定要狠下殺手

推
推到搵番個妹妹

pish

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

幫推

拿 搵人可以推 但唔好咁易火上加油

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

128

勞資

咁講，又唔一定係差佬做嘅，問題係佢哋hea 做，咩強姦犯，打刧犯就出晒嚟搵食，仲有國安幫手做野

推！揾人

路西法效應啫
除咗權仲有錢
黑警邊有會理呢啲

個個禮拜都咁多失蹤少女
我覺得就算唔關popo事都係有人乘機拐走

165cm 41kg 係身形好瘦果種女仔 有冇人有印象

😡

721 831 101 1111

pushhh

推呀推呀

屌你啦
香港犯罪嘅有90%都係香港警察

Tui

希望佢平安

推啊！！！

。

救人

Pidhhh

Anyone saw her?

點解你會覺得佢地係保護市民而存在

國安人員

有，特別係mk仔，啲女仔以為係手足都會比較熱情

Tuiiii

69 721 831 918 101 1111